將軍澳翠林邨區議員 退出新民黨！成為第一位退出建制陣營 區議員

將軍澳係咪最黃嘅區之一

識時務者魏俊傑

天琦票倉

我好記得佢

觀望下先啦 退黨都唔代表轉黃

轉獨立參選人， 吸哂遊離中立票， 高票當選
選舉近了， 唔好俾我講中

其實唔係個個都係咁，你睇寶林同厚德就知唔係
景林呢幾年就拉鋸緊

咁我希望佢真心係為市民
亦希望我估錯

正常人做乜入建制？

退黨咪去做建制b隊𠝹票囉
扮晒中間派仲乞人憎
好似方國珊咁
一開始入得呢d黨 都係冇良心㗎啦
唔好中計呀

自我解體再重組

佢師父劉江華 不過講緊十幾年前

無政黨人脈、金錢上支持
做區議員候選人好難做宣傳

可能當年佢同建制派理念一致先入。

好似尚德果面先係？

佢個呻吟黨係青山灣想捧果個死靚仔陳X正
係牛屎仔！入黨係想撈油水！
青山灣居民請勿中計
極懷疑佢想接果個蘇狗捧
想知佢咩樣留意下綠van稔灣路線

豬隊友真係好撚慘

07年係因為石志強條廢柴做得差
俾條契弟選咗入去
宜家係翠林選就唔洗咁撚煩
當時翠林係西貢區僅存嘅三四個非建制選區